龍門經深思熟慮後決定宣佈退出黃色經濟圈

人民不會忘記

人地話退出但係都繼續有做野，你收撚皮啦

張生好野

執柒佢

一間餐廳就咪撚放時事台啦。。。放返飲食台啦
同埋OLD NEWS囉

兒登仔：我唔知，我睇唔到

幫善忘既香港人尋找記憶

佢叫龍門支持者幫襯

無叫黃幫襯

攬炒巴直頭成個人離開香港啦 又唔見話佢拋棄香港

杜生有份屌龍門難食

你錯啦連登都好多呢啲on9仔/五毛咁講